2名警員涉嫌店鋪盜竊被捕 分別偷1萬及40元貨品

警方表示，警方拘捕一名22歲女警，涉嫌4次店鋪連環盜竊1萬元貨物；另外再拘捕54歲男警，涉嫌昨日在荃灣一間店鋪盜竊40元貨品。

旺角太子道西193號一店鋪職員3月6日報案指，被人盜去一些貨品，價值約3100元。旺角警區和西九龍總區重案組人員經調查後，22歲姓李女警涉嫌與2月18日青衣青衣城一店鋪、2月19日及3月6日旺角新世紀廣場一店鋪、3月9日九龍灣德福廣場一店鋪，合共4宗店鋪盜竊案件有關而被捕，涉案貨品總值約1萬元。女警現正被扣留調查。

另外，荃灣愉景新城保安昨日下午約5時15分報案，指54歲姓岑男警務人員盜去一件貨品，價值約40元。新界南總區重案組人員接手調查案件，男警涉嫌店鋪盜竊被捕。男警已獲准保釋候查，須於4月中旬向警方報到。

警方指，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

痴撚線犯罪集團

警超聯

都係果句， 遲下落到去四大探長問你有咩事蹟, 你講你高賣比人拉撚左，我睇你係地府都比人恥笑

ho ball

呢排成撚日雙飛三飛咁入波，休班犬士氣高昂，嫌聯寶座志在必得啦屌！！！！

沒有一天不想犯罪

Source?

40蚊

屌你老母唔好再柒啲？

40蚊

goal！！！！！！！！

全港最大犯罪集團 單新聞柒到上國際版

一萬 弱撚智

係唔係又係d 死tb差婆偷野

40蚊，54歲，捱多一年有長糧
義士，多謝佢為我地慳返筆
舊制公務員效法更好

咁少都偷垃撚圾
唔怪得今日偷支票個個偷得80幾萬都比人叫神偷

咁易冇長糧咩
黑箱作業到最後照比你咪又係唔知

舊年做冬，有隻又係50幾才休班犬偷鴨記垃圾耳機$28，算唔撚算更柒先？？？？

點解偷40蚊果個都要重案組負責？
呢d小案Cid跟就得啦

警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

loop到我都識背

因為所有拉差人啲case都係要重案跟

人工高，唔明點解重要偷野！冇錢買咩？

入黎係為左睇最後果段

癡撚線
返工撲滅罪案
放工犯罪

永動機

做得警察會係咩人？

你又做乜撚衝出嚟柒

偷野對某D人黎講係心理滿足
更有錢既去偷D低能野都有

創造就業機會

你贏左

差人偷嘢唔洗你教

永續工作

樓主個名

係叻仔

做低級犬可以期望有幾聰明

處理佔中太大壓力 唔怪得佢地

唔係應該講:做埋d細雞野有無搞錯？

慣犯嚟喎,應該好多鋪畀佢兇唔敢出聲

警方指，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

曬氣啦，越捉越有
連十幾廿蚊都偷，自制能力衰過一般市民
差唔多一日一單，真係唔怪得人地笑你黑警